[突發] 有囡囡約我禮拜五去睇流星雨

佢無啦啦問我禮拜五同唔同佢去西貢睇流星雨

佢= 我=
佢 : 禮拜五得唔得閒? 可唔可以陪我去睇流星雨?
我 : 癡撚線 噉撚凍 喺屋企瞓陣好過啦 夜啲仲要睇阿記歐霸
佢 : 吓 哦 噉好啦

有冇人答到我到底流星雨有咩噉好睇
只不過係一堆星飛過之麻 點解啲女會覺得好睇 如果嗰日多雲 仲要分分鐘無得睇 喺度食西北風

好撚on9, 每篇文都標佢： ，我：
但內文又佢又我
啲legend標黎都廢既

唔怪得你仲係青頭仔

癡線啦 陣間病咗是咪佢負責

傻鳩 歐霸係星期五凌晨阿，姐係星期四晚阿

新會員

唔好咁痴線啦
對Child登仔咁高要求
佢打到成段嘢算叻仔架喇

佢係想睇你啲流星雨呀

係喎 屌 自隊一打

差啲miss咗場波

約你去幫佢同佢男朋友揸機影相咋

多謝提醒 thx

對方肥婆咋

佢無男朋友

唔係

創意台膠層

咁算啦 我以後都唔會再搵你

好 唔送啦

好波
唔明有咩好睇
咁撚凍自己睇飽佢啦

sick bal

我都想有囡囡約我去睇